有冇人擔心，呢個世界得返美國政府、台灣、我地反中共？

武漢肺炎全球大攬炒，中國係始作俑者，卻將矛頭指向美國，同時用盡國家力量統戰歐美各大論壇群組，包括Facebook, Twitter, Reddit, 甚至學術界、新聞網、世界組織等等，無所不用其極

近日雖有仇中潮，但普遍歐美人支持中國式抗疫，仲大讚中國有效，歐美政府不作為，中國將成救世主。我當初以為係五毛手段，點知呢班不乏歐美真心膠、左膠、反右派、反侵人士，中國忽然成為理想國

目前中國都好順利，萬一其如願以償，呢個世界知道中共險惡，願意抗戰既得返題述幾個勢力，各位會唔會好擔心？

台灣自身難保

全世界都要靠美國就真

如果真係咁,會唔會代表自己真係小數,跟唔到世界既改變?

人既本性係咁

當你係危難既時候，有人救你，送野比你，你肯定會感激佢，係咪？

係呢件事上面，我地好難帶風向，唔好太氣餒

一單還一單，過埋呢單野可以慢慢重新帶風向

好撚似啲故事橋段—————有個勁人幫我地，開頭仲吊打晒d仆街，但係到最後俾人陰撚死左。。。

只係蠢材太多，正常人太少，不過人多就會主導咗世界

真心覺得中國依20年既表面形象做得好成功
國家有錢，人民有錢，乜野文化大革命，六四屠殺，都開始淡忘

我地因爲住得近，又日日對住班仆街，自然好憎佢地，但原來係地球既另一個地方，d人唔係咁諗

中國最叻表裡不一
暗箭傷人

放心 除左商家同部分唔理時事嘅人外之外日本人好多人都好憎中國 間唔中仲有啲極右團體揸架極嘈嘅旅遊巴出嚟話要同中國斷交

吊打係共產中文！！係秒殺啊！！

遠交近攻

擔心

In 雜種 we trust
我比較怕習大大辭職 然後新班子上任
到時候又可以推卸責任
各國又可以奶得開心

強烈支持習大大無限連任
佢真係識得引火燒自己人

老美要叫外星人幫手打支國了

話我痴線又好乜都好
希特拉 根本無做錯到

事實係

係為自己國民提供適當既生存空間

大把外國人都知大陸咩事 好支持香港

唉上twitter睇真係心都淡
好多大人物都已經落力屌支那講大話
但班愚民唔信...無撚得救

美國可以係trump抗疫不力,之後同中國關係千絲萬縷既拜登贏
佢地係民選,只要搞掂班on9鬼佬選民就可以搞掂個政府
之後得番台灣一個

點會支持希特拉，佢都係一個極權，中共係赤納粹

你當d鬼佬真係傻咩

全世國都有愚民
但唔係全部都係

其實納粹都可以贏,只不過佢輸咗
啲個世界唔係"正義"必勝

依家唔會啦

一個係打殘其他人都要為自己國民

一個係一開始已經wfc自己國民

所以疫症過後要重啟大型示威

你上年先識打國際戰線,人地處心積慮打咗10幾20年

歐盟都靠唔住

你以為啦 班支那狗成日撩人挑機
一早黑人憎

有美國爸爸，唔驚

問問日本同南韓新加坡，普通市民依家應該屌晒中蟈老母

你冚家要食撚晒啲肉先跟到世界既改變架

武漢政府用垃圾車為居民送平價生豬肉

世界唔醒
就全部都做奴隸

Push

事實上係咁
雖然難以面對事實
地球上超過95%國家都係奶共，
而支持支共極權嘅人（只要有一點藍嘅傾向都計）目測都85% 以上
我地就日日係同溫層入面自high

世界上大部人都係愚蠢支持中共，只會睇眼前，唔會用腦，我地連登仔反共，其實係世界上最清醒嘅3~5%人口

唔擔心，得返我一個都會照反。

政商要奶都冇用

正義真係會輸畀邪惡

邊個贏邊個就可以話自己正義

唔使擔心
大選Biden上到位嘅話應該得返香港台灣無埋美國

應該咁講
其他地方，國家嘅wfc

Pin this la
何況商家佬大過一切
你睇日本就知
之後就可以方便滲透

認同，經此一疫先發過全球奶共既人同國家真係比我想像中多好多
自由世界變撚左小眾

藍絲依加同你諗法一樣

成班歐豬感激支那啵

定啦！幾千年歴史話你聽，極權政府都最後都係自取滅亡。不過人民就可能要捱好多苦。

歐美遲我地20年經歷沙士

無論係病毒源頭

定係中國嘅救濟

佢地遲早會見識到中共嘅可怕